其實我想講，poly 係紅磚大學

紅*磚*大學 係咪有好多磚
唔好亂用呀

lol

Gag黎

拉
無聊post

弱智 拉

...

拉

磚嘅數目同你腦容量差唔多
拉

克警到poly 大家小心

On9仔

on9

咁科技大學係唔係有雷射砲同高達

吊u 老母